<resources>
    <string name="app_name">Maktro Shop Security</string>
    <string name="oepn">open</string>
    <string name="close">close</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="user_manual">চোর ঢুকলে ঘরে কল আসবে মোবাইলে।
MAKTRO Shop Security.
এটি আপনাকে দিবে ১০০% নিরাপত্তার নিশ্চয়তা। এটি আপনার ব্যবসা প্রতিষ্ঠান/ স্বর্ণের দোকান/ বাসা/ অফিস/ গরুর খামার/ লকার রুমে লাগিয়ে নিশ্চিত করুন ১০০% নিরাপত্তা।
মূল্য মাত্র ♥3450/- টাকা
যোগাযোগ করুন 01714-178875 or 01714-178876 নাম্বারে।
ভিডিও লিঙ্কঃ https://bit.ly/2Q2n960


ডিভাইসটি ব্যবহারে আপনার সুবিধাসমূহঃ
*** আপনার বাসা-বাড়ি অথবা ব্যবসা প্রতিষ্ঠান এ কেউ যদি চুরি করার চেস্টা করে তাহলে আপনার মোবাইলে কল চলে আসবে এবং উচ্চ শব্দে অ্যালার্ম বাজবে।
MAKTRO Shop Security এক্টিভ থাকা অবস্থায় আপনি আপনার মোবাইলে কলের মাধ্যমে নোটিফিকেশন পাবেন —–
# যদি কেউ দরজা/ শাটার খোলে/ যদি কেউ রুমে প্রবেশ করে।
# এমনকি কেউ যদি জানালা ভেংগে, দেওয়াল কেটে, ছাদ কেটে, পাতাল দিয়েও প্রবেশ করে তবুও MAKTRO Shop Security দুষ্কৃতিকারী শনাক্ত করতে পারে এবং আপনার মোবাইলে কল দিবে।
# অত্যন্ত শক্তিশালী এ ডিভাইসটি রাতের অন্ধকারেও দুষ্কৃতিকারী শনাক্ত করতে পারে অর্থাৎ কেউ অন্ধকারে রুমে প্রবেশ করে একটুও নড়াচড়া করলে আপনি আপনার মোবাইলে কল পাবেন।
ডিভাইসটির ফিচারঃ
১. MAKTRO Shop Security তে রয়েছে শক্তিশালী ৫ ভোল্ট লিথিয়াম ব্যাটারি। চোর বা ডাকাত যদি বৈদ্যুতিক তার কেটে দেয় তার পরও ডিভাইসটি আপনাকে কল দিবে।
২. কোন ইন্টারনেট সংযোগ বা WIFI এর প্রয়োজন নেই ।
৩.ডিভাইসটিতে আপনার প্রয়োজন অনুযায়ী সেন্সর স্যংখা বৃদ্ধি করা যাবে।
৪. উচ্চ শব্দের এলার্ম সংযুক্ত করা আছে।
৫. অন্ধকারেও দুষ্কৃতিকারী শনাক্ত করতে পারে।
৬. শক্তিশালি সেন্সর সংযুক্ত, যা সেকেন্ডেই কাজ করে।
৭. একাধিক কন্ট্রোল সিস্টেম আছেঃ মোবাইল ফোন/ রিমোট।
৮. মাইক্রোফোন সংযুক্ত।
ডিভাইস কন্ট্রোল সিস্টেমঃ
আপনি একটি মাস্টার নাম্বারসহ ৯ টি নাম্বার এড করতে পারবেন। একটি নাম্বার অফ বা বিজি থাকলেও অন্য নাম্বার গুলোতে অটোমেটিক কল যাবে। এছাড়াও রয়েছে রিমোট এবং এপস দিয়ে কন্ট্রোলের সুযোগ। আপনি ডিভাইসটি পৃথিবীর যেকোনো জায়গা থেকে মোবাইলের ফোনের মাধ্যমে অন/অফ করতে পারবেন। তাই ডিভাইস এক্টিভ না করে বাহিরে গেলেও বাহিরে থেকেও আপনি ডিভাইসটি এক্টিভ করতে পারবেন।
MAKTRO Shop Security এর সমন্ধে আপনাদের কিছু গুরুত্পূর্ণ প্রশ্ন এবং আমাদের উত্তরঃ
১. চোর/ডাকাত/ দুষ্কৃতিকারী যদি ডিভাইস টাই ভেঙ্গে ফেলে তাহলে কি হবে ?
উত্তরঃ ডিভাইস ভাঙ্গতে হলে তো চোর/ডাকাত/ দুষ্কৃতিকারী দেয়াল/ দরজা ভাঙতে হবে তাই না? দরজা, দেয়াল বা জানালা ভাঙ্গার আগেই আপনি কল পাবেন
এবং সকল কথা শুনতে পাবেন। সুতরাং নিশ্চিন্ত থাকুন।
২. অন্য কোন রিমোট দিয়ে দিয়ে কি এটা হ্যাক করা সম্ভব?
উত্তরঃ MAKTRO Shop SecurityY এর প্রতিটি ডিভাইস সতন্ত্র । ১০ বিলিয়ন এলগরিদমে করা প্রতিটি ডিভাইস । তাই একটি
ডিভাইসের সাথে আরেকটি কোনদিনই মিসম্যাচ হবে না । একটার রিমোট দিয়ে আরেকটি ডিভাইস কোন ভাবেই কাজ করবে না।
৩. এই ডিভাইস দিয়ে কি বড় বাসা/ দোকানের নিরাপত্তা দেওয়া যাবে কি?
উত্তরঃ . যেহেতু একটি ডিভাইসে একাধিক সেন্সর সংযোজন করা যায়, তাই শুধু বাড়ি বা দোকান নয়, আপনার মুল্যবান জিনিস পত্র, আলমারি, ড্রয়ার,
গাড়ি, বারান্দা সহ যেকোন যায়গায় সেন্সর এ্যাড করতে পারবেন । যাহা একটি যন্ত্র দ্বারাই নিয়ন্ত্রন করা যাবে। আপনার দোকান/ বাসা যত বড়ই হোক শুধু
সেন্সর সংযোজন করলেই হবে।
৪. বাড়তি ফি/ টাকা লাগবে কিনা?
উত্তরঃ না। লক , আনলক ও এলার্ট কলের ক্ষেত্রে কোন প্রকার টাকা কাটবে না বা মাসে কোন বিল নেই বা টাকা কাটাবে না। সম্পূর্ণ ফ্রি।
সরাসরি আমাদের অফিস থেকেও কিনতে পারবেন , অফিসের ঠিকানাঃ
ঢাকা অফিস
২/২৩ রাজিয়া সুলতানা রোড, মোহাম্মাদপুর, ঢাকা
01714178875
01714178876
সারা দেশে ডিলার নিয়োগ চলছে</string>
</resources>
